ipad air 2壞mon，成日自動打字

拎去天才吧話冇得回收，整就要2000

邊到有得救，岩岩先過保養，唔想換買新

自推，求打救呀